香港邊到有義工做？

成日都會好想係香港做義工 幫助下社會基層
但係我唔係好識搵 可以係邊到搵到？
有無介紹？

直接捐錢

一年過去了，你應該知道香港最需要咩

蕭生囉 幫佢配音打字幕

感化更多中立既人

義工運動

我想真係親力親為啲 都算係一個體驗🥺

幫我洗廁所

AVS

去社福機構問

想識女仔？

做咩撚野 社福9成藍

問下612 或者星火

有冇興趣去派米

有呀!!!

黃區議員義工

同問

一團火

呢個機構專門幫啲基層小朋友補習

我都有興趣
但又好驚服務對象係支那新移民

你講得啱 好似真係通常基層都係新移民